---
title: Dag 7 Dinsdag
subtitle: Jezus freaking christ....
date: 2017-09-12
---

Dag 7.
Vandaag was vreselijk we hadden hoorcollege over de wetten van gestalt iets wat iedere debiel op ze mobiel kan opzoeken in 3 min tijd het duurde 3 uur.
Ik heb nog nooit zulk saai hoorcollege gehad heb er niks nieuws van geleerd tot nu toe zijn mijn hoorcollege ervaringen en leraar lessen heel slecht.
Het klinkt misschien negatief maar ik begin te twijfelen of deze studie wel een goed idee was,voor nu hoop ik alleen maar dat ik nog iets ga leren ik kan niet goed tegen verveling.

Het hoor college is het enige dat we hadden die dag.

Sebastiaan van leeuwen 0900616
